{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009240",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 오월의하루펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。 予約人数から追加人数が発生する場合は、必ずご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿の規定によって決定されます。 入室と退室時間を決められた時間に遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約が重複する場合があり、この場合、カスタマーセンターに連絡して全額払い戻しを受けることができます。 個別バーベキューは入室時から21時まで利用可能で、4人基準料金は50,000ウォンであり、炭追加の場合10,000ウォンが追加されます。 チムジルバンは入室時から22時まで利用可能で、1回の使用料は7万ウォンで、最大8人まで利用可能です。 駐車はペンション内に最大3台まで可能です。 周辺の観光地には春川ダム、イ·サンウォン美術館、ジアム渓谷、ヤマメ祭りなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が発生する場合は、必ずご連絡ください。基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿の規定によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は遵守しなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を決められた時間に遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複する予約があった場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約が重複する場合があり、この場合、カスタマーセンターに連絡して全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやチムジルバンの利用は可能ですか？",
            "answer": "個別バーベキューは入室時から21時まで利用可能で、4人基準料金は50,000ウォンであり、炭追加の場合10,000ウォンが追加されます。チムジルバンは入室時から22時まで利用可能で、1回の使用料は7万ウォンで、最大8人まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に最大3台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地には春川ダム、イ・サンウォン美術館、ジアム渓谷、ヤマメ祭りなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 482,
        "QA": 661
    }
}